1800萬like嘅FB Page，share咗一段有關香港中學生對自由嘅睇法，快啲幫手share

🔥轟【1800萬like宇宙級 FB Page「Humans of New York」作者嚟咗香港！】

「Humans of New York」 作者Brandon Stanton親自飛到香港，訪問左個絲打仲影咗輯相！！

翻譯少少比大家：
“Truth will always win. Even if it takes one hundred years. I’m still too young to stand on the front line, but one day I will stand up and tell the whole world that we in Hong Kong are not afraid, and that we will not hide or escape, and that we’ll always fight for freedom.”

「真相一定會贏，即使要用一百年！我太後生，唔可以企喺前線，終有一日我會話比全世界聽我哋香港人唔驚，唔會逃避，我哋一直會追求自由！」

入去狂share 狂讚

轉載: Facebook page 上帝

推

推 個post已經有13萬人like咗

“My parents are afraid that I’ll be arrested. I’m their daughter and they love me so much, and they don’t want anything to happen to me. But we are students and we’re the ones who will own this place in the future. Yes I’m only a teenager, and I’m still growing, and I’m still learning more. But I can speak while I’m learning more. And I know right from wrong. Our freedoms are disappearing, and I don’t want to live in a place where I can’t speak freely about my opinion. It’s so important to hear everyone’s opinion. When you only look at something from one angle—it may seem perfect. But there might be problems that you can only see from another angle. So everyone must be free to share their angle, or things will get worse. Some people think that protesting is pointless. Yes China is very powerful, but everything is possible because we are fighting for the right thing. And truth will always win. Even if it takes one hundred years. I’m still too young to stand on the front line, but one day I will stand up and tell the whole world that we in Hong Kong are not afraid, and that we will not hide or escape, and that we’ll always fight for freedom.”

(Hong Kong)